﻿001	『こちらワダツミ代理政府』
002	『ワダツミの善良なる国民に告げる<br>ワダツミはグリードダイクと協議の結果…』
003	『和平宣言を<br>受諾するに至った』
004	『両国、これ以上の戦いは無意味である』
005	『ワダツミは残存勢力を含め<br>これ以上グリードダイクへの抵抗を行わない<br>グリードダイクも剣を納める』
006	『友好・平和の宣言となる』
007	『繰り返す』
008	『ワダツミはグリードダイクとの<br>和平宣言を受諾するに至った』
009	『これ以上の戦いは無意味である』
010	…………わへい
011	…おわり………
012	おわり…？	VO_fuelie.fuelie_sys_0025
013	忘れてしまいたい
014	ようやく…
015	皆さんを、殺し終えたのに？	VO_fuelie.fuelie_sys_0018
016	平和の報せは<br>夜が明けるとともに届いた<br>戦いが始まる前に届いた
017	折り重なった死体を<br>かつての仲間の亡骸を眼前に<br>国中に響く和平の声
018	私、は…………
019	私、皆さんの死を…覚えて…<br>平和へのおまじないにと…思って…<br>生きる為に、祈って…	VO_fuelie.fuelie_sys_0019
020	皆さんで、手を繋いで<br>手を取り合って、幸せにと…<br>お話合いをして、平和をと…
021	…
022	なのに、だれも…
023	聞こえない声<br>取り合うべき手もない<br>わかりあえる人間もいない
024	そうだ…イカサ…っ
025	────
026	…イカサ？	VO_fuelie.fuelie_sys_0025
027	イカサは死んでしまっていた
028	イカサ…………っ!?
029	イカサは死んでしまった
030	うっ、うっ、うううう…？	VO_fuelie.fuelie_sys_0019
031	うううウウウウウウ…………!?<br>あああぁあ、うああああぁぁッッ…!?!?<br>どうし、てっ!?　こんな、アアアアアアア!?
032	この時の私に<br>それはなぜかわからない
033	そばに、いると…！<br>置いて行かないと<br>お話をして、そう言ってくれて…
034	どうして、また、私を…<br>何も言わず…！　黙ったまま…<br>どうして、どうして	VO_fuelie.fuelie_sys_0020
035	いたぞ。ワダツミの抵抗勢力だ
036	…!?
037	呪われし巫女よ<br>和平宣言は受け入れられた<br>投降に応じよ
038	…
039	これ以上の戦いは無意味だ<br>聞き入れてもらおうか
040	…………
041	おい、聞いているのか？
042	…………クッ♪	VO_fuelie.fuelie_sys_0007
043	『聞いているのか』…ですか？
044	クッ、クククククククク<br>『聞いているのか』『聞いているのか』<br>ククククク『聞いているのか』あああああ	VO_fuelie.fuelie_sys_0009
045	…!?
046	聞こえていますよお？
047	和平ぃぃ…？　クククク<br>戦いは、無意味ぃぃぃ…？<br>ククククククク	VO_fuelie.fuelie_sys_0008
048	都合が良すぎるでしょう？
049	な、何…!?
050	今まで一度でも私たちの言葉を<br>聞き入れてくださったことが？
051	私たちが救いを求めている時に、<br>一度として？
052	…何を言っている？
053	ねえええええ？<br>都合が良すぎるでしょううううう？<br>何か間違ってますかあああああ？
054	こ、こいつ…!?
055	きゃはは	VO_fuelie.fuelie_sys_0009
056	死ね
057	ギッ
058	う、ああっ!?
059	シネ
060	アエッ
061	き、貴様…！<br>これでは戦犯だぞ…!?<br>せっかくの和平が…！
062	ひ、ひ、ひひひひひ	VO_fuelie.fuelie_sys_0008
063	ワダツミからも追われることになる<br>それでも…!!
064	へぇそうですか	VO_fuelie.fuelie_sys_0016
065	しねよ
066	グェッ
067	シネ、シネ、シネ、シネ
068	っふう、ふふっ、ふふふふ…<br>みんな死んだのですから<br>みんな死んでくれればいいのです	VO_fuelie.fuelie_sys_0008
069	────
070	だらしない顔をして
071	これで戦わなくて済みますね？<br>これで和平ですものね？<br>これで終わりですよね？
072	ねえ!?<br>そうですよねえ!?
073	きぃーてまぁーすかぁーあああああ
074	あはっ、あっはははは<br>ふふふふ、おかしい～<br>おかしいですね～	VO_fuelie.fuelie_sys_0009
075	世界ってえ<br>おかしいですねえ～	VO_fuelie.fuelie_sys_0007
076	へーいわーになーりまーしたー♪
077	──我が聲を聞け──
078	？
079	喪失を知り<br>意志を識る者よ
080	…………はい？	VO_fuelie.fuelie_sys_0004
081	《力》を得たいか？
082	…どこから
083	聲を受けるか…<br>真に稀なる存在よ
084	…………どなたですか
085	我は、ネロ──我は、黒──<br>我は、それしか知らぬ
086	真理で世界を壊すもの<br>因果を捩じり結ぶ…《力》そのもの
087	“贄”を捧げよ<br>さらば…天啓を与えん
088	人間がヴェーダと呼ぶ塔<br>その異次元階にて、座して待つ<br>《力》を得たくば…
089	…ク、ククククク	VO_fuelie.fuelie_sys_0008
090	“代償”を払えば<br>《力》をくださると言うのですか…？
091	捧げるものもない私に<br>世界を正す《力》をくださいますか…？
092	私にはありませんよ<br>もう、何も、すべて<br>私が殺してしまったのですから
093	そうなればどうなるんですか
094	…………こわれてしまいますか？
